65歲老翁被49歲女「3天性侵多次！」 遭恥笑：尺寸超小

如此離奇的性侵事件，讓人想不透？
新北市一名65歲男子阿軟，日前指控遭49歲女性友人瀅瀅下藥迷姦，且連續3天內性侵多次，男子後來質問女子為何性侵他，沒想到女子竟奚落他「陽具太小」「硬度不夠」「尺寸不如老外」，男子事後越想越不甘，隨後到醫院驗傷提告，警方正傳訊該涉案女子釐清案情！

根據《鏡周刊》報導，65歲男子阿軟單身獨居，與一位49歲已經離婚的美籍台灣女子瀅瀅，今年5月間在北市百貨公司活動相識，阿軟9月下旬接到瀅瀅的電話，邀阿軟外出用餐，用餐時2人喝了不少酒，阿軟期間感覺有吃下不明藥物或是威而鋼藥丸，餐後瀅瀅帶著阿軟回女方住處，此時阿軟感到頭昏腦脹，整個人迷迷糊糊，便躺在床上休息，結果瀅瀅開始不斷向阿軟喊著：「我想和你做愛。」而阿軟當場嚇壞嚴厲拒絕，但瀅瀅脫掉自己的衣褲，就往阿軟的身體跨坐上去，根本擺脫不了瀅瀅，阿軟迷迷糊糊間遭瀅瀅性侵得逞。

瀅瀅過一個小時又欲火焚身，開始對著阿軟的陽具上下套弄，阿軟想逃離現場，但瀅瀅已經先告知，住家有門禁管制，沒有她的磁卡根本出不了住宅大樓，阿軟就在瀅瀅家3天2夜，起碼遭她性侵2至3次，由於瀅瀅體型壯碩，阿軟身心受創嚴重，阿軟事後決定向瀅瀅問個清楚：「昨天晚上妳為什麼沒經過我同意就性侵我？」沒想到瀅瀅開始奚落他「陽具太小」「硬度不夠」「尺寸不如老外」「我在美國看到的都很大，你的還很軟…」，讓阿軟倍感羞辱，於是決定硬著頭皮去醫院驗傷，之後再帶著驗傷單到警局報案說他遭性侵，阿軟不但要對瀅瀅提出妨害性自主告訴，也要求民事賠償，要為自己討回尊嚴。

又係新北市
男人老狗叫個咁既名唔慌好野啦

又回帶？
前排先post完

sorry我都唔想咁

因為臨近聖誕 想回吓帶提醒各位小心保護好自己個body